想問下勇武

人少情況下,你地企前同黑警距離咁近既時候,
黑警沖你地自己又退又唔係反擊,
咁同企係前面等比黑警拉有咩分別?
說好的be water? 有勇有謀呢??
大佬同伴少一個就係少一個呀....唔好咁..